有冇人覺得皇馬呢十年最好睇都係10-14年賽季？

自古迪，魯爾走後 我真係好掛住呢4年
成隊波真係睇得出好有heart 好團結
成隊波好想贏巴塞 又遍遍每次都多多曲折
終於係13-14開始有d轉變
打歐聯又起14年俾拉膠戲劇性地反轉局勢
卡斯拿斯喊左出黎
每次落場都好緊張卡卡定奧斯爾，西瓜恩定賓周馬，個個都好好波。睇得出個個爭正選為球隊付出條心好強。仲有比比點唔要面地周圍落場幫球咬人，起巴塞度攞返個公道。

CR7，迪馬利亞，西瓜，卡卡，奧斯爾，比比，卡斯拿斯，沙比，馬些路，拉膠，基迪拉，卡華路

利申 : 自從賣走左迪馬利亞，我冇再睇波了...太大打擊...

我其實中意西瓜多過賓周

亂入
唔計近十年
最好睇係卡比路帶隊 雲佬 碧咸反cup奪冠個季

11-12皇馬最好睇，啲快速反擊最巔峰個季
最可惜喺贏唔到當年歐聯。

個年好多荷蘭橙 繼7條A 荷蘭橙個幾年都係經典

唉，youtube睇返d精華 真係巔峰 賣走晒啦

我記得係買左簡拿利斯既時間班人爭踢正選好有鬥心

係一大班人買好似仲有柏度利安我都唔記得咗

講真，都要多得有巴塞呢個對手
同埋嗰時係牙朗全盛期

我真係唔撚明點解當年阿佩雷斯拎左歐聯後要將d人賣走晒 屌佢老母 仲要專買d靚仔但廢既返黎

係，仲未計借返黎既艾迪馬約同青訓上既莫拉達

其實點解安76上任之後會賣奧燒

迪馬貴為歐聯決賽最佳球員
下季就賣左

但西瓜踢歐聯唔識入波
牙賓對巴塞又有加剩

今年最好睇 好勁

靚仔但廢既 不如開名

比比點唔要面地周圍落場幫球咬人，起巴塞度攞返個公道。

因為要買bale

占士洛迪古斯簡直係最廢10號

因為太海鮮波，往往諗住大戰靠佢做輸送就屎波你睇

樓主係迪馬利亞迷定皇迷
賣一個人就唔睇波咁頂癮

ok

賣走迪馬之後無睇波，但係又覺得以前最好睇你應該成日都活在過去，淨係講舊屎

早

咁佢都keep得幾好
到而家都係咁

皇馬而言
施丹碧咸肥朗廢睪 算唔算咁最強嘅時代?

而家識入波叫進步左㗎啦
以前叫佢不射男，啲大好機會明明入硬佢都係會傳

會
我覺得果個年代係最好睇

講一次嬲一次，卡斯保條女放棄團隊利益

咁多年咪又係得一季好波

最好睇係贏第10座歐聯
76嗰年

我地皇迷啲觀念係咁特別，將就下

樓主259

皇迷仲公道

最好睇果場係摩連奴帶隊 西班牙盃贏一比零果場 比人炒完 玩三防中推左比比上去 臨尾加時c朗頭槌 果場真係個個搏哂命去贏

個場都算係卡斯拿斯全盛時期代表作

之後拉膠係巴士巡遊跌左個盃
比巴士碌爆左
七撚到喊

占士洛迪古斯 卻奧斯 廢撚中既廢物 得高同副BODY...
巴利 其實我都好撚唔順眼 點解呢？
你睇返佢14年歐聯決賽精華 獨食到... 成場90分鐘比佢浪費晒

然而巴利幾次決賽救世

btw 卻老節拍器黎講都算唔錯 不過迪馬奧燒係到 其實都唔係必需買佢

中意皇馬多年 平時已經知道佢ON9 個一剎那知道呢獲真係天大既好ON9 直頭對皇馬死撚左條心 對足球呢件事灰飛煙滅左..

專心觀戰F1算

其實真心既 奧燒體能真係堅差 唔夠氣
你睇佢去到英超阿森納 跟本冇氣踢得晒90分鐘
體能支撐唔到 同西甲點比

諗起好熱血 踢呢場波之前已經好耐冇贏過疤

最大功臣 雷耶斯

你睇下巴利 真係激撚氣 93分鐘我記得我仲叫左出黎 噪撚醒左阿媽

呢個當年我睇到眼濕濕

錯左LINK 樓上

西杯決賽對疤
呢場決賽球頭鎚
早兩年對利狗

其實Bale都救世左幾次 佢唔傷真係好勁
然而傷病從來無放過佢...

當然啦 佢自己又掛撚住打golf

卡比路嗰年唔喺荷蘭橙吧。反而之後嗰年先開始喺，再之後嗰年就真喺荷蘭橙世界啦

卻老都廢
占士廢認同 又或者係皇唔啱佢

冇沙比同碧咸個種消灑 決定性唔夠強

我反而覺得bbc 先係最好睇
真係得巴塞先夠打

唔講佢瀟唔瀟灑
而家皇馬最重要就係佢同Casemiro
唔好睇小佢啲所謂橫傳同長傳轉邊 佢呢啲轉向做得快嘅話兩邊就可以即刻空晒 依我睇嚟佢做呢樣嘢嘅效率同速率係快到冇得再快 而喺翼鋒體系嘅皇馬入面沙比走咗之後佢真係好重要

識唔識睇波？你幾時見人用瀟灑去形容以上兩位

成日冇得踢得中間
你唔怪得佢

有場打比戰 完場前奥燒右邊放直線比牙朗 推過vv射入 係邊年？個期最好睇

買碧咸之後開始廢，仲要年年歐聯16強出局

比比踢防中簡直係眼前一亮

卻奧斯假假地都係當年拜仁太子

嗰球直線係永恒架
傳嗰球波成三四十碼都可以啱啱好

沙比嗰啲長傳簡直係藝術，好中意睇

10-14係皇馬漸漸變強嘅時期，講緊有能力爭三冠王嗰種

唔知點解個球好深刻 冇記錯因為呢場贏波拎西甲
可惜個年歐聯12碼炒鳩晒

應該摩二季，嗰球真係睇到嘩嘩聲，C朗好似破埋對巴塞不入球魔咒
歐聯又真係黑仔，嗰年12碼炒晒，下年就輸得失球(好似係)
嗰年邊會諗到，C朗同卡卡都一齊射失

丙朗 賓施馬 迪馬利亞
奧斯爾

由呢四條友打嘅防反真係我見過最精彩

佢有能力爭中間踢先得架

皇馬用錯咗，佢係入波型攻中，但就要佢踢邊路餵波

佢踢宇宙仁咪又係比人踢左出去，唔識睇波先覺得佢勁，令仔加埋啲球王片
佢射波係勁，但速度慢，得左腳，傳波又唔係標青，完全拖慢中場個節奏

嗰時巴塞對皇馬超好睇

公道足球真螞就是正義

如果佢對D功臣好D應該冇咁多人反

自從見到卡斯拿斯俾垃圾皇當condom咁掉走
就對呢個球會一d好感都無

為佢好 有心臟病

之後個個教練都棄用卡斯，當時佢真係開始唔掂

嗰陣真係炒到慶烚烚，唔同隊嘅球迷都會圍埋一齊睇

佢淨係得一個位勁

今季好似係皇馬收返佢喎？
拜仁好似想留佢

皇馬多傷兵，而且又放唔出
宇宙仁想留佢既話，一早用4千萬已經買到佢啦，仲洗借古天奴咩

據德國《天空體育》消息，拜仁可用3700萬英鎊永久買斷占士洛迪古斯，但後者不想繼續留隊，而他回到皇馬後，再與經理人文迪斯討論下一站。

另外路明尼加講過好欣賞呢位球員

暫時搵到呢啲報導

摩佬夠話欣賞朗尼同迪比啦 係德甲占士都係踢唔到啲咩緊係唔想留

同感..個幾年賣走晒D唔應該賣既人 我明球員有年齡層 但後生既佢又放走...我睇波都係因為RM 所以我退出球壇...

疤班戲子 所以比比係冇錯

佢D攔折同偷波好撚勁

佢踢防中連斬波傳波都唔差

因為佢帶頭搞政變趕走摩佬，主席梗係要俾啲顏色佢歎，事後都證明咗摩佬唔用佢唔係出於私怨

呢場真係經典
如果贏唔到，卡斯同巴利真係戰犯
我記得個季歐聯拉莫斯科幾次救全家
馬體慘在洩左度氣，同埋加時開始冇力
C朗成場表現平平，但最後都俾佢執返球，真係天生主角命

拉膠入完之後馬體會都已經完全無晒戰意
馬些路個球ON9到

咪9up, 因為佩狗想扶正西班牙藉既isco咋

依個當然係其中一個原因啦

繼05年利記

摩連奴教個陣每次打吡都會打交

主要原因都係比比+疤狗演藝學園

個時隊疤真係地上最強

但係睇返資料，2012-2013皇馬已經可以有時贏到巴塞

賓周呢類契弟型前峰拍牙朗有加乘

贏完巴塞之後踢四強次回合，僅輸12碼，好可惜

我都覺呢段好好睇
季尾係咁反勝，不過只限聯賽，因為歐聯一早出局

16-17 都好好睇
對祖記場決賽直頭顛峰

記得當年皇馬好似短時間內對賽四場
西班牙盃皇馬贏，但歐聯同聯賽都係巴塞

摩佬第3季,國王盃同聯賽皇馬好似連贏巴塞,
聯賽嗰場好似仲要出副選
不過嗰季皇馬國王盃入決賽輸俾馬體

阿森納?

有啲成就就內亂

最強巴塞之下搶到盃已經好勁
11-12真係好睇
13-14拎歐聯最精彩

卻奧上年真係打工咁撚樣

重點係以攻擊中場來講佢技術真係唔算好

馬些路個球任推任射咁人標

當年係拜仁咪又係唔重用？ 唔係會放？

睇唔起東德仔
覺得佢人工唔值得咁高
以為佢係拜仁培養出嚟 一定肯俾人情收少啲人工

賣左奧燒迪馬
歐聯三連冠你又唔講 根本就賣得好

咩唔重用？嗰陣佢係拜仁下一代進攻核心，拜仁迷都瘋狂j佢

摩連奴教皇馬就係差個歐聯
三季都係四強

佢套戰術係ok 但個人覺得佢有陣時真係過於保守

不過佢有樣值得肯定 係佢切切實實改寫同開拓左新銀河艦隊出嚟

佢教咁多年嘅招牌就係主守打反擊

當年100分再破入球紀錄真係癲
可惜佢係皇馬差個歐聯就完美

迪馬個時個價咁靚，皇又唔缺人，比我都賣，奧燒唔洗講呢幾年大家有目共睹

佢既皇馬我覺得最好睇最勁

我覺得施丹1617都可以一戰

成撚日有d未睇過奧燒皇馬時期 剩係睇過佢踢阿妓就係到9up
奧燒係皇果幾年同而家兩個人黎
雖然成撚日6x分鐘就無氣 但拍住牙朗真係世紀組合
你諗下佢場場踢唔夠70分鐘助攻都多人地成倍就知

認同果幾年最好睇 好撚熱血 果時成日輸比疤有時仲大炒
但一對親都期待今場會唔會贏番
結果國王盃真係贏番一次 勁撚開心
反而之後三連歐聯無咁好睇 成隊波都無乜靈氣 係有牙朗先睇下
牙朗走埋呢隊波直頭可以唔洗follow

宜家隊波無左個領軍人物

佢同迪馬利亞D助攻同左腳真係世界級 走左之後真係兩個人 好似成日心掛掛 踢唔起個態..

去阿仙奴咩人都死啦

呢幾年3冠都勁既果陣冇人睇好反而拎到

多星果陣反而拎唔到 好睇緣份

我14年暑假對呢隊球隊止步 轉睇F1 V6 動力 新勢代

真廢 拜仁又彈鐘
你當拜皇教練唔識波咩